Ajout d'une action qui permet d'allumer un objet grace a un autre

import LightOnWithAction

ajout de LightOnWithAction dans le return

ajout de LightOnWithAction dans le fichier light dans /mud/actions